一人一幅地獄圖

一入黎就打大佬

有咩咁地獄？

利申 閱讀理解0分

個名

你老友陳庭佳

Coffee

地獄圖唔係指牛頭馬面圖喎

兩年幾都諗唔明點解接受到條仆街仔，係咪畀人落降？

呢個世界係有好多唔公平的事

Welcome to 恒大🍻🍻🍻

外國點叫呢類圖？

r/igthft

(i go to hell for this)